[集思廣益]沖繩自駕遊行程建議

小弟未去過沖繩，歡迎各位比行程/景點我揀下